前紐約市長彭博於支持拜登時烏蠅不斷滋擾

烏蠅嬲屎

呢條會睇到

你有見過烏蠅會摟生人既咩

睇佢應該啲屍臭味出晒黎